(fb) 巴西龜放生鹹水海?

巴西龜唔係淡水龜嚟㗎咩...

隻龜望返轉頭幾次認實條撚樣下世返黎報仇

好慘

咁細浪，應該唔係海

xxxxxx wong

各位保持行車距離

好難講 希望係我錯啦

水塘都死啦
你估巴西龜真係水塘生存到咩

巴西龜係咪惡啲

我見有人放田雞，之前會拜神及法事，用三至四架貨van , 唔知做乜？

十個放生九個偽善
剩返一個係On9

Agree